買車選擇，Civic vs Mazda 3

最近唸住出新車（係外國$
睇中 新civic 同新mazda3，2015年+二手
價錢差唔多，都係12萬港幣左右
兩架都好靚仔，有幾好力
係個波箱唔同，一個CVT一個6AT
各位巴絲會點揀

interior: Mazda 3
fuel economy : Mazda 3

15 civic 未轉款
16型好多

咁睇就mazda 3 hb

睇波箱就估揀邊架啦

Mazda3

你坐完入 Mazda 3，再坐 Civic，就會有答案

質料完全兩個 level

Civic 個新engine 係咪真係咁勁？

m3

1500cc turbo?

唔知d 問題解決左未

係咪會機油變多？

字面上慳油
但睇review 係同理想差幾遠

揸緊16civic

新手想買車, 想問下巴打2017 civic 1.5 turbo vtec 有咩評價? 係咪都係好似上邊巴打咁講耗油大?

18 civic

新舊尸域都係俾垃圾mk揸

我一定唔會再揸cvt, 我會摘 dct, AT

一定mazda,
Cvt

除左2手保值，操車成本低，我搵唔到理由買

同你一樣，澳洲撚，前個月猶豫緊civic Mazda3 corolla，第一架試車去咗Mazda showroom試，覺得幾靚，之後去埋睇civic，一坐入去幾秒已經疊埋心水買Mazda 3

正路，雙田 cut cost cut 到太過份，價錢又唔係平過人 純只係為保值少少

氣袋巴，我之前出post好似見過你
上星期攞咗車，依個星期週圍去

買Mazda 新車一定冇後悔
Building quality 好過雙田太多

一定mazda3
利申：揸緊m3

唔係新車呀，2015車

mazda冇改款